기존 지구에서 변경된점.

1. 패킷 순서
2. Pico sdk 및 컨트롤러 추가
3. 관광지에서 기존버튼 제거-> 트리거에서 발동하도록 변경

부족한부분.
1. 컨트롤러 커서 사용시 정확도 떨어짐
 ->3d 공간에서 2d에 표현되다 보니 문제 발생. ui 디자인 거리 위치 통일시키기.. 등 작업필요

2. 관광지에서 기존 버튼 제거로 cardboard, 오큘러스로 빌드시 관광지에서 관광지 세부 컨텐츠 못 불러옴.
 ->해당 키 이벤트를 넣어주거나 버튼 활성화 할것.

작성일 2019.01.18